我條女太細搞到我要叫雞發洩

昨日同女搞成1幾鐘都失敗
之後我去叫雞
唉比錢好過

幾細？

年紀細??

叫左買個size大少少嘅tenga啦！搞成個鐘到頭來又塞唔入

屎眼細好正常

個x細

下次用手同口幫佢粒核搞耐d先
佢有反應 濕d 就易入d
第一下入唔到 唔好死攞條野 諗主塞入去
入個陣 用手抹開佢下面 逐啲d逐d向前入
再唔得 叫條女趴底 pat向上 比你後入
入順左 先到轉其他動作
希望樓豬 下次屌西成功